點解用Mac唔用Window

其實唔係做開production嘅人用Mac，淨係用MS Word, Excel, Powerpoint, 頂盡加埋個Google Chrome嘅人點解唔用window呢, 比成倍價錢買部window都有一樣功能嘅機會否太on9

Trackpad gesture同keyboard shortcut都未識根本就係浪費左部mac, 就算係用iphone或者ipad, 都唔係好覺啲人識用airdrop或者handoff過野去Mac, 好心就用翻window啦

不能同意更多
有錢買Mac你吹呀

mr.a : 汪

如果你真係乜柒都唔做 淨係用office 當然windows 夠
你都知windows 幾撚柒 用一年就算部機幾勁都好都會慢 mac 就冇呢個問題

睇你第一句已經知你傻閪
你估十年前咩